【內會爭議】梁君彥引述外聘法律意見 被揭未公開部份內容 民主派轟隱瞞

立法會內務委員會的主席選舉風波，在「大主席」梁君彥委聘外界資深大律師提供法律意見，指內會在任主席李慧琼可以在未選出新任主席前，處理內會事務之後，又再掀起新一輪爭議。立法會秘書處今日承認，外聘的法律意見中，有另一份內容未公開。秘書處指，該法律意見的內容，可能與訴訟程序有關，因此梁君彥認為有需要保留法律專業保密權。有民主派立法會議員則表明，會發信要求梁君彥交代。

選取有利自己的公開嗎？？

袁世凱委聘外間資深大律師指中國只適合實行帝制